有無redbull愛好者

我想問一日一罐會唔會好誇張

唔會
飲慣咗就覺得冇料嚟

唔飲唔舒服

redbull vodka

但長期咁飲 唔知會唔會對身體有影響

Ching你又係？

純粹當嘢飲 一日一大罐 好撚好飲

飲完係咪會好精神 利申 未飲過

好似話對個腎唔好？

不過冇錢日日飲，唔似咖啡咁起碼出街食個早餐都包

會 遲啲會開始有心臟問
後生果時成日飲

會有心律不正問題，報紙有賣過
同時間飲太多會死